Shake 薯條太嘈 比隻蝗投訴

琴日喺清水灣大學間m 記同同事食lunch
咁我同事好勇敢咁試新出既出前一丁麻油味shake shake 粉（沒有最難食 只有更難食）

咁佢就正常咁shake啦 突然有隻蝗蟲 同我同事講 話佢製造噪音 騷擾佢傾電話[/i] 叫我個同事靜啲

而我地望佢 一個人霸左成張枱 無買任何野食 坐足半個鐘喺度傾電話🖕🏻

原來大陸人心目中嘅m 記唔係食shake shake 薯條 而係用嚟傾電話

上黎開Post不如shake大力啲

你唔係咁樣就俾佢收咗皮呀嘛？

人多都縮？

淆閪牙 你咁多人

跟住我地shake 另一包 專登大聲啲
另一個同事話佢痴撚線😂

學d正苦廢老話齋
唔滿意嘅咪叫佢走唔好坐係度囉

走去同佢搭枱

大陸人傾電話 仲嘈啦

跟住呢？ 你地真係停手唔撚shake咁乖？

應該同個fd 夾住佢坐，然後係佢旁邊Shake 佢老尾，最好 Shake撚到搖滾樂咁等佢自動行開。
等你咁撚柒寸

係佢耳邊shake

過去搭枱shake 啦人多都唔出聲

仲要買多一份，左右耳一齊shake

支那人自我心中

望住佢黎shake